<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cine on Blog de jesvs</title>
    <link>https://blog.jesvs.com/categories/cine/</link>
    <description>Recent content in Cine on Blog de jesvs</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-mx</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Oct 2017 05:03:04 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://blog.jesvs.com/categories/cine/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Blade Runner 2049</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/blade-runner-2049/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Oct 2017 05:03:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/blade-runner-2049/</guid>
      <description>Hace unos días escribí sobre mi experiencia de ver 2001: Odisea en el Espacioen el cine. Llámenme despistado, porque ni enterado estaba que la secuela de mi segunda película favorita, Blade Runner, estaba por estrenarse. Después de sortear varios contratiempos, los astros se alinearon y al fin pude ir a verla, aquí mi relato.
La original Blade Runner la considero una obra insuperable en todos los aspectos, de esas películas que al parecer todos los involucrados (Harrison Ford, Rutger Hauer, Sean Young, Ridley Scott, Vangelis) estaban en su mejor momento o fueron simultáneamente tocados por un ser divino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2001 Odisea en el… ¡Cine!</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/2001-odisea-en-el-espacio/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Sep 2017 05:07:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/2001-odisea-en-el-espacio/</guid>
      <description>https://blog.jesvs.com/wp-content/uploads/2017/09/odisea_en_el_cine.mp3En el espacio de «Contenidos Alternativos» de Cinepolis han programado algunas películas de Stanley Kubrik, entre ellas una de mis favoritas (si no es que mi favorita): 2001 Odisea en el Espacio. Estoy seguro que debo haberla visto más de 10 veces, pero nunca en el cine, así que esta oportunidad no la iba a dejar pasar.
La última función en cartelera era a las 5 de la tarde, y ya eran las 4:15.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dulces Son Los Frutos De La Adversidad</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/dulces-son-los-frutos-de-la-adversidad/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Nov 2016 04:09:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/dulces-son-los-frutos-de-la-adversidad/</guid>
      <description>Buena charla de Karla Souza tratando temas desde la motivación y la lucha por conseguir el éxito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Badlands (1973)</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/badlands-1973/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Nov 2016 12:48:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/badlands-1973/</guid>
      <description>Hoy me tocó ver Badlands, me llamó mucho la atención lo visualmente fuerte que es… confieso que no le estaba prestando mucha atención. La tenía como «ruido de fondo» y volteaba a verla solo de vez en cuando.
¡Soy un hereje! Lo sé, lo sé.
Mientras la veía hice algunas capturas para posteriormente poder anotar y estudiar los cuadros.
  Mpv shot0001
      Mpv shot0002</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Selfie Stick en película Sci-Fi de 1970</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/selfie-stick-en-pelicula-sci-fi-de-1970/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Mar 2016 06:23:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/selfie-stick-en-pelicula-sci-fi-de-1970/</guid>
      <description>El clip es de una película Checa cómica de ciencia ficción titulada Zabil jsem Einsteina, panove(Maté a Einstein, caballeros) de 1970.
La trama suena como un verdadero petardo: debido a la radiación nuclear a las mujeres les creció barba y perdieron la habilidad de concebir. En las Naciones Unidas se debate la posibilidad de construir una máquina del tiempo para viajar al pasado, asesinar a Einstein, y así impedir que las bombas nucleares sean inventadas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>