<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Uncategorized on Blog de jesvs</title>
    <link>https://blog.jesvs.com/categories/uncategorized/</link>
    <description>Recent content in Uncategorized on Blog de jesvs</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-mx</language>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Feb 2018 04:19:35 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://blog.jesvs.com/categories/uncategorized/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Como mejorar nuestras conversaciones</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/como-mejorar-nuestras-conversaciones/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 04:19:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/como-mejorar-nuestras-conversaciones/</guid>
      <description>Comparto estas notas tomadas del libro «Improv(e) Your Conversations» de Patrick King que trata de como mejorar nuestras conversaciones utilizando técnicas de comedia de improvisación.
 Piensa en las conversaciones como si fueran un juego donde todos los jugadores son del mismo equipo y el objetivo es tener una conversación fluida. Tu objetivo personal es contribuir al flujo y la espontaneidad. Eres un aliado no un adversario. Lo que mata el flujo: El ego y agendas (motivaciones secretas).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>God Almighty</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/god-almighty/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 05:43:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/god-almighty/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Links</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/links/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2017 21:16:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/links/</guid>
      <description> Are we different people in different languages? The rise of the useless class New Zealand Will Give You a Free Trip If You Agree to a Job Interview J.C. Penney’s troubles are reflected in satellite images of its parking lots Design a Perfect Search Box  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fabricación de Globo Terrestre (1955)</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/fabricacion-de-globo-terrestre-1955/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Nov 2016 13:04:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/fabricacion-de-globo-terrestre-1955/</guid>
      <description>Dato curioso: El globo terrestre más antiguo que se conserva fue realizado entre 1491 y 1493 y las Américas aún no están incluidas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Déjalo</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/dejalo/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Oct 2016 04:07:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/dejalo/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jerk</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/jerk/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Oct 2016 17:33:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/jerk/</guid>
      <description>     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://blog.jesvs.com/214-2/</link>
      <pubDate>Mon, 02 May 2016 10:00:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/214-2/</guid>
      <description>El día 30 de marzo aproximadamente a las 3 PM en las calles Jacinto Benavente y Gabriel García Márquez de Ciudad Juárez, recorría dichas arterías a bordo de mi bicicleta, comienzo a escuchar algo lo que me pareció una mujer gritando que ya no la golpearan, no se escuchaban muy lejos, a solo un par de cuadras de distancia. Al dirigirme hacía el origen de los gritos pude confirmar que un hombre estaba golpeando a una mujer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manual de Curriculum Vitae</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/manual-de-curriculum-vitae/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Apr 2016 22:49:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/manual-de-curriculum-vitae/</guid>
      <description>Cuando tu Curriculum Vitae (CV) llega a las manos del seleccionador, éste tarda sólo 10 segundos en decidir si seguirá leyendo… Si lo hace, entonces sólo necesitará otros 20 segundos más para tomar la decisión de colocarlo en la bandeja de candidatos potenciales para analizarlo luego en profundidad. La mayoría terminarán en la papelera de reciclaje (si es que los han impreso) o en la papelera del ordenador.
Observa la primera plana de un diario cualquiera y fíjate adonde va primero tu vista (¿a la izquierda o a la derecha?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arte en el Siglo XXI</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/arte-en-el-siglo-xxi/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Mar 2016 05:37:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/arte-en-el-siglo-xxi/</guid>
      <description>La idea preconcebida actual es pensar en una galería de arte cuando se habla de una exposición de pinturas, pero esto muy seguramente cambiará en los próximos años.
Bienvenidos al siglo XXI y el inevitable estado ubicuo de la Realidad Virtual.
  Tilt Brush de Googlees un software que permite al usuario/artista pintar en un mundo virtual utilizando un sistema de realidad virtual.
  Las posibilidades son ilimitadas y su futuro muy prometedor, tomando en cuenta que es una tecnología emergente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Sound of Insects</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/the-sound-of-insects/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Nov 2015 08:05:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/the-sound-of-insects/</guid>
      <description>   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>One of my turns</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/one-of-my-turns/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Oct 2015 10:23:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/one-of-my-turns/</guid>
      <description>“One Of My Turns” Day after day, love turns grey
Like the skin of a dying man
Night after night, we pretend it’s all right
But I have grown older and
You have grown colder and
Nothing is very much fun any more.
And I can feel one of my turns coming on.
I feel cold as razor blade
Tight as a tourniquet
Dry as a funeral drum.
Run to the bedroom, in the suitcase on the left</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Natural Esa</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/natural-esa/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Oct 2015 16:24:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/natural-esa/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Sistema</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/el-sistema/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jul 2015 19:31:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/el-sistema/</guid>
      <description>Los funcionarios no funcionan.
Los políticos hablan pero no dicen.
Los votantes votan pero no eligen.
Los medios de información desinforman.
Los centros de enseñanza enseñan a ignorar.
Los jueces condenan a las víctimas.
Los militares están en guerra contra sus compatriotas.
Los policías no combaten los crímenes, porque están ocupados en cometerlos.
Las bancarrotas se socializan, las ganancias se privatizan.
Es mas libre el dinero que la gente.
La gente esta al servicio de las cosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://blog.jesvs.com/p278/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/p278/</guid>
      <description>La Coca Cola es un constructo burgués inventado por la oligarquía occidental para oprimir y marginalizar las voces del proletariado.
Los verdaderos comunistas toman Pepsi.
Judge Judy is a bourgeois construct concocted by the Western oligarchy to oppress and marginalize the voices of the proletariat.
Real Communists watch The People’s Court.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://blog.jesvs.com/p609/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/p609/</guid>
      <description>Despierto un día como cualquier otro, con la única diferencia de que el tono de la alarma es una canción que la siento muy familiar, aunque estoy totalmente seguro que nunca la había escuchado. Es un sentimiento muy extraño, porque hasta la letra de la canción me se de memoria.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aerodynamic de Daft Punk en 100 Líneas de Código</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/p167/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/p167/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ataque al Internet: Lo mejor que pudo haber pasado</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/p300/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/p300/</guid>
      <description>El pasado viernes (21 de Octubre del 2016), se llevó a cabo un ataque cibernético coordinado contra DynDNS, haciendo imposible acceder a ciertos sitios muy populares en internet como Twitter, Spotify o New York Times.
Hay quienes aseguran que ese ataque solo fue una “probadita” de lo que pudiera ser “El Ataque”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bombardeo de Ayuda Humanitaria</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/p600/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/p600/</guid>
      <description>Me llamó la atención este video y recordé algo que ha rondado mi cabeza por mucho tiempo. Tiene que ver con la famosa renta básica universal (RBU), también conocida como ingreso ciudadano. La RBU es un tipo de seguridad social donde todo ciudadano recibe un ingreso incondicional sin importar si trabaja o no.
https://blog.jesvs.com/wp-content/uploads/2018/03/bombardeo.mp4En el video se ve un avión de las Naciones Unidas dejando caer ayuda humanitaria sobre un establecimiento de refugiados en Sudán, en este caso se trata de aceite para cocinar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Desarmando al narcisista</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/p599/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/p599/</guid>
      <description>Acabo de leer Disarming the Narcissist de Wendy T. Behary. El libro ofrece una muy buena descripción de lo que es ser narcisista y como identificarlo. Nos dice que en gran mayoría todos somos narcisistas, aunque algunos</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gary Oldman</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/p333/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/p333/</guid>
      <description>Si Gary Oldman fuera un animal seguramente sería un pulpo, como el de este video.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ideas</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/p8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/p8/</guid>
      <description>Bitcoin expendable paper wallets
Demographic based ratings.
Show me the rating based on the demographic: (ie. Rated 4/5 by Computer Experts).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mundial</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/p619/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/p619/</guid>
      <description>Uno de los recuerdos que tengo sobre los mundiales es el primer partido de México en México 86. En aquel entonces tenía 10 años, con la única responsabilidad de ir a la escuela y hacer las tareas escolares. Vagar en bici por las calles y el tiempo libre lo repartía entre hacer tareas escolares y videojuegos. Sí muchachos, en 1986 ya existían los videojuegos. Teníamos un Atari 2600 y una Commodore 64, cerca de mi casa había varias tiendas de abarrotes con «maquinitas» como Pac-Man, Centipide, Tron o Spy Hunter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nostalgia</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/p288/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/p288/</guid>
      <description>La nostalgia no es necesariamente buena.
Ejemplo, los subtítulos de color blanco en las películas que se pierden en un fondo claro.
Ver esos subtítulos nos puede traer lindos recuerdos de cuando por limitantes técnicas era la única manera de mostrar subtítulos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paloma Ala Blanca</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/p607/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/p607/</guid>
      <description>Es muy común escuchar por las mañanas el canto de un ave</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Proyecto: Digitalizar películas 8mm con una Raspberry Pi</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/p634/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/p634/</guid>
      <description>Especificaciones del bulbo original:
 Temperatura de color: 3200K Watts: 80w Voltage: 30v Horas promedio de vida: 15 (LOL)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Solo una persona</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/p588/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/p588/</guid>
      <description>Hay una persona que siente gusto o alegría al recordarte, solo recuerda lo bueno de ti. Esa persona sabe atesorar recuerdos gratos. ¿Crees que existe esa persona? Espero no comiences a ahogarte en un río de gente y logres ponerle rostro a la hipótesis.
Algunos optimistas dicen que la vida es corta, que el mundo es chiquito y que las distancias cada vez son más pequeñas. Que temor sentirse opuesto a estas afirmaciones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SquashFS&#43;Zstd usr partition benchmarks</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/p632/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/p632/</guid>
      <description>Machine:
  Intel i5 4670k 3.4GHz
  8GB RAM
  Samsung SSD
  Gentoo 4.17.13 / systemd / i3 wm
  Boot time: 5.204s
  /usr 14GB
  Block Size 1M
 Compression level 22  Size: 3.8GB Compression time: 12m29s Boot time:   Compression level 15   Size: 4.0GB
  Compression time: 4m39s
  Boot time:
      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Top 5 Reliable Cars Under $1500</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/p641/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/p641/</guid>
      <description>  Ford Crown Victoria. 2001-
  Nissan Sentra. 1995-1999. 1.6L
  Toyota Corolla/Geo Prism 1993-1997.
  Honda Accord 1998-2002 2.3L V4.
  Toyota Camry 1992-2005 (1996-) 2.2L.
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>You Should Know</title>
      <link>https://blog.jesvs.com/p541/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.jesvs.com/p541/</guid>
      <description>Drama is never worth putting up with. If someone over age 18 can’t be a  reasonable adult on a consistent basis, avoid that person.
If you can make a reasonable living doing what you love, DO WHAT YOU  LOVE.. You may not get rich, but you’ll get to do what you love. Don’t
quit your day job until doing what you love pays the bills, but don’t incur</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>